美國商務部接130多份申請向華為售貨 未有一宗獲批

路透社引述三名消息人士透露，美國商務部接獲130多份企業的申請，表示希望向中國電信商華為出售商品，不過，華盛頓政府至今未向任何一家企業，發放許可證。

美國總統特朗普在個多月前曾經表示，將在一定程度上允許與華為進行貿易往來，但報道表示，到目前為止，美國政府仍沒有發放一個許可證，匿名消息人士表示，負責人暫時都在等待白宮和商務部長羅斯的同意。一名美國前商務部官員表示，政府內部無人知道特朗普想怎樣做，官員都不敢在不知情的情況下作決定。

美國政府在5月中，將華為及68家關聯企業，列入商務部的出口管制「實體清單」，若果清單上的企業未有取得特殊許可，將無法購買美國企業生產的零部件。

放寬申請，但一個都唔批
Trump 用返中國個招

唔該推爆佢
(終極支爆攻略)(護旗手2.0)
10/1癱瘓全中國各省巿機場

對付無恥既人就係要比佢更無恥

所以一直都話
無言的Trump Trump Trump 侵襲我心

之前炒華為復活，5G有救的股票GG了

放寬申請
睇下邊間同華為有關係
再搵其他部門查間公司，例如稅務
呢130間個負責人應該腳震緊

引蛇出洞

我們會盡快處理你的申請

美式引蛇

係lor, 擺明叛國
侵侵打華為唔淨係貿易戰咁簡單
係唔想俾支那控制美國通訊
出發點係愛國
講到華為咁大問題 . 本土公司仲想做華為生意 , on9都知你地咩料啦

In Trump we trust!!!

真正廁紙都唔比你買

會放既
如果中國認衰仔咪賣俾你

認契弟冇用
要比錢買野+開放市場先得

美式大鳴大放

勁